停止私了 停止私了 停止私了

自衛 自衛 自衛

唔好再當玩講笑咁講

星火好似轉咗電話

加開熱線，兩條都用得

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

屌你老母 你幾時俾藍絲砍死

盲人發現

自衞
保家衛國
止暴制亂
除暴安良
正本清源